後四大長老時代 阿仙奴九大中堅邊pair最強

2002-05：高路托尼 + 蘇甘保

2005-06：高路托尼 + 辛達路斯

2006-09：高路托尼 + 加拿斯

2009-10：加拿斯 + 華美倫

2010-11：迪佐奴 + 高斯尼

2011-12：高斯尼 + 華美倫

2012-13：梅迪薩卡 + 華美倫

2013-16：梅迪薩卡 + 高斯尼

2016-：梅斯達菲 + 高斯尼

all 18號

12-13

梅迪薩卡 高斯尼
迪佐奴 高斯尼
加拿斯 高路托尼

Toure + Campbell

成堆中堅入面蘇金寶最勁

辛特路斯+迪佐奴😏

想當年斯根拍史基拉斯真心勁

張柏斯 浩頂！

賓特拿一個頂哂你咁多個

佢地2個落到場著同一個號碼既波衫都發覺唔到 真係好on9

史基拉斯+高斯尼呢

13-16係幾穩，不過衰在黎咗幾場0-6 1-5

近年揀唔落手

holding+chambers

Monreal + Debuchy

加拿斯 華美倫 堅即是鋒年代最好睇

唔夠衫想呃球證，超on9

迪豬腦X豬達叔

米基爾 + 迪佐奴

推